［香港加油 淋病下台］赤壁之戰 以少勝多

最近睇完大陸套三國
火燒連環船好勁
用火攻以少勝多
諸葛亮究竟點做到
歡迎歷史撚討論

睇少啲壞腦野啦